聽日行完街之後做乜好？

行完街行到身水身汗 梗係入海港城涼下冷氣啦
尤其啱啱行完土瓜灣啊 紅磡啊 黃埔呢啲地方 海港城 係你地嘅最佳選擇
行到身水身汗想買衫換又可以 當然最好梗係要試下啱唔啱身先好買啦 陣間買咗唔啱嘅又嘥錢 試咗唔啱就唔好買啦

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

個商場咁大 唔識路記得要去reception到問下職員啦 去問保安又得

唔係大家諗住行完身水身汗焗住咁返屋企啊？